屌你老母又無人推，聽朝返工前遊行呀！

來呀 早啲起身一日係咪咁難

Push

24/10(Thu)： 9點18區連儂日
25/10(Fri)： 朝早8點九龍港島和你返工
26/10(Sat)： 12點18區Suck-神獸[長龍]，2點半遮打玫瑰經祈禱會，6點遮打醫療專職集會
27/10(Sun)： 3點尖沙咀守護清真寺，4點觀塘自由紙鶴追悼會

香港人抗爭日程表

邊撚到遊行呀
一齊返工呀！

幫你推番野